Playbooks to install and configure INa application


Diese Keys sind Files im Tomcat-Verzeichnis ... key1.dat, key2.dat
vault_acceptance_key1: Key um den key2 zu verschluesseln; benoötigt, um die DB und PDFs zu verschluesseln
vault_acceptance_key2: Key mit dem letztlich verschluesselt wird

vault_production_key1: "VxIoVnCoO9RyE8apK1lMLcGfCv3xNgHRxkh5ETyswMGWr8ESAZPQvNnmn6T7FdXf"
vault_production_key2: ".Veo?61HK.d8yMP0RsR14uN58iTv!2?oWcdcavVqbVo0aVA?4Z"
